[TSLA] 特斯拉文件透露下一座超級工廠不在亞洲

日前馬斯克已經證實特斯拉將在 2021 年進軍印度，再加上他更早前還提過亞洲會有新的超級工廠，而且地點不會在中國，因此外界紛紛猜測特斯拉的下一座超級工廠，坐落點可能會在印度。

但特斯拉日前呈交給美國證券交易委員會的文件，當中卻透露特斯拉下一座超級工廠還是會在美國。

根據美國證券交易委員會的規定，上市公司每一季都要提交被稱為 10-Q 的季度報告，而特斯拉在先前提交的第三季 10-Q 報告當中，列出了當前旗下所有超級工廠的運作和現況。

重點在於，除了加州弗里蒙特、中國上海、德國柏林與美國德州超級工廠之外，特斯拉還列出了一個當前尚未公布的超級工廠，並確認廠址設置在美國，而不是外界預期的印度或亞洲任何國家。

特斯拉也在 10-Q 報告當中，確認這座詳細建設定點尚未公告的超級工廠，來將用來主力生產 Roadster 2 電動超跑和 Semi 電動卡車。

火星超級工廠7000不是夢

咪又係跌 屌你老母

回調啫

上到2000蚊再1拆7 再上多次 2000蚊再拆